有冇鬥紅小隊

平時就收埋D旗仔 一見到藍絲就拎出黎同佢鬥紅
鬥完又收返埋